我架車波箱有d問題，風水佬叫我開去深圳灣大橋會翻好

想搵其他風水同學一齊 唔該

私家車冇中港牌過橋不歸路喎

咩撚嘢開去呀
揸去就揸去啦DNLM

開同渣有分別？
你中意渣咪渣飽佢囉 捉人字虱又冇貢獻

有U turn 位嘅

風水佬有冇叫你幫伯母搵個風水寶地🤣